如果有得揀 你會想讀hku mbbs定cu mbchb

如果有得揀
我會揀cu

港大醫學院二年級生考試3分1人不合格 助理院長孔繁毅：同學不夠用功

因為hku 新制好似有伏

Mbchb

lm睇醫生/醫學生嘅意見

Mbchb
有興趣嘅話可以去ig @hkumed_to_cuhkmed 食花生

就算唔係新制有伏，啲教授咁樣公開鬧學生都知啲教授幾衰啦
始終冇人想六年都對住個黑面神

CU啦 幫你分好晒一科科
除非你好鍾意做自學士

選PolyU PT然後日日上lihkg 扮膠捧PolyU五寶 笑9東華大學﹑明愛大學
大家起下樓主底就知佢開親都係呢類醫療posts

做乜嘢

岸尻都知係mbchb啦
利申：唔好入黎一大搞住我 大把豬隊友

澳洲總理辦公室今日發出新聞稿，簡單列明了措施接收香港移民：

留學生簽證

目前和將來的香港留學生，畢業時可申請5年的畢業生簽證，5年後有途徑申請永久居留權。
已畢業兼正持有畢業生簽證的人士，可申請延長畢業簽證，由今日起計加多5年，完結後有途徑申請永久居留權。
到偏遠地區校園讀書的留學生，繼續可在畢業3年後，有途徑申請永久居留權。
臨時技術簽證

目前持有臨時技術簽證的香港人，可申請額外居留5年，之後有途徑申請永久居留權。
將來持有臨時技術簽證的港人，符合以下條件便可申請5年簽證：
──職位在技術職業清單內，並符合勞力市場測試要求；或
──合資格參加優才Global Talent臨時簽證計劃，這類簽證是給予年薪高於15萬3,600元、具出眾才能及獲僱主擔保的人。
將來持有臨時技術簽證的港人，亦在5年簽證完結時，有途徑申請永久居留權。
吸納最有前途人士

政府會透過優才計劃（Global Talent）和商業創新及投資計劃（Business Innovation and Investment），吸納香港最有前途的人士。這兩項計劃均有永久居留權。
這些計劃會優先處理港人申請，並有一名優才計劃審核官員專門處理港人申請。
吸納生意

政府會推出新措施，來吸引香港的出口商到澳洲。除了經濟誘利外，政府亦會向這些生意的香港骨幹成員，提供永久居留的途徑。政府特別針對目前計劃將總部撒出香港前往民主國家的企業。